連登啲廣告煩到離晒譜

碌碌下彈咗個香港警察嚇到我

google演算法係根據你睇開嘅嘢去畀你
即係睇開...

師兄想考警察叔叔

你係連登打手定係警察打手

mk妹h漫幾正

警察廣告有乜問題
你知唔知有好多白警都有上連登

用premium咪得囉
少少錢

邊有人會想工作時間外都要見到返工嘅野

但你工作時間內都要Mon Post嫁，勁多人話你老頂一哥有肺炎。

Quit連登囉

唔岩睇？
Quit連登囉
我同你講
你有排都見到啲廣告
連登都係靠啲廣告生存

買左LIHKG+